著雨褸呀，話會掉屎

朋友話佢地準備晒一袋袋屎，要著雨褸呀。

熱撚死人咩，開遮得啦，有咩事搵遮擋囉